office黎講90後真係及唔上80後

80後可能出黎做野耐左，做野甩漏比較少，有都識自己波執返好，醒既圓滑d，傾計舒服，毒少少既最多唔出聲，內歛d，不致於90後毒果班，lunch攤大個人戴住個電競headphone睇動畫

好彩so far無見過班個人主義好重既90後，無見過例遲唔ot既90後，但拍埋去80後比，表情，衣著都好唔精神，幾乎次次返工第一個去廁所既都係90後同事，最早問去邊度食lunch既又係90後同事...

人情世故野80後就完勝，幾個月前有次清潔阿姐無返，有個80後tea time見到微波爐比上一手（唔知邊個）用到污穢晒，自動波抹返乾淨，早兩日同樣既事發生多次，90後同事大大聲聲係tea房嗌出黎：「哇咁污穢既？點用呀？」然後關返埋個微波爐唔用留比下一手清 （今次係我叮爆左個蛋撻 勁想出去兇佢係我整成咁既，咁又點？利申：hr）

80後人生閱歷比90後多 你用一個出左黎做野好耐既人同一個岩岩出黎做野無耐去比較人情世故？你有冇讀過書？知唔知咩叫邏輯？樓主你咁樣一竹竿打一船人可想而知眼光幾咁淺窄，間公司肯請一個眼光咁短淺而且毫無邏輯既人做hr，有冇諗過貴公司既前境唔太明朗？

Office黎講00後真係及唔上90後
Office黎講80後真係及唔上70後
Office黎講70後真係及唔上60後

教育黎講幼稚園生真係不如小學生
讀書黎講小學生真係不如中學生
讀書黎講中學生真係不如大學生
讀書黎講大學生真係不如研究生
讀書黎講研究生真係不如教授

叮爆左個蛋撻 自己唔清潔番仲好意思話人
而家啲80後

自己整污糟個爐 又唔清潔 又唔敢認 又話想去兇佢
垃圾hr 憑咩去批判人 做好自己先啦

本來有清潔工根本個90後冇義務清潔番，清係人情，唔清係道理。就係你班友扮老屎忽搞到個職場文化咁撚閪

80後一出黎已經醒好多啦當年

80後出來做野時，網絡未普及，返工唔會被手提電話分心，做野都專心d認真d。

90後醒目嗰班，識用網絡自學職場實用知識，唔使靠老屎忽教。有d 90後文職仲識自己寫程式，光速做哂routine野，然後就等收工。

利申：90後，返咗兩年工。

又係垃圾hr文

樓主你一時90後一時80後, 其實你想點?